an機希望出post加confirm掣

我由lihk到lihkg已經試過好多次打到一半唔小心post左。
原因係post粒掣同選字嗰行野太近，好易唔小心hi中，希望連巴可以花少少時間研究下

有手殘mode

ok solved，我認我手殘